大家平時寫阿拉伯數目字7，中間會唔會加條橫線？

會：正評
唔會：負評

加開四條

on9閪肥絲大隻

寫得唔好 要補筆先加果一橫
清楚小小

出左黎做野先開始加

自從比人話我寫字樣衰就加返

好撚好笑

有時加有時唔加

睇心情

清晰D，尤其錢銀方面

中學嗰時想同其他人唔同所以加咗
個a字都係寫呢隻a

same 為左想同其他人唔同 用左一日狂加橫線就習慣左

好彩巴打提一提即刻block番

好撚on9

平時唔會加
開工就會加

緊係要啦
有班on9寫1寫到同個7字差唔多
屌你要人估都on99

我都係寫a，請堅持寫a
屌d人寫email呀，成日個a字寫到似d/u
屌你估我真係學讀心術咩

寫開咁

有冇on9個2字係會卷個圈咁寫

真心
未見過手寫既email
求見識

填個人資料 e-mail:____________

唔係手寫咁點寫

唔同寫法有咩on 9

z都會加一橫
因為以前成日同2混淆
搞到計錯數

哦
自膠get 錯嘢

寫Z 都會加多筆

是

0都會加多劃

我開工都係要咁寫
因為日本個邊係呢個寫法
中間加一筆好似得香港比較多

細個第一次見到人哋加一劃
即刻覺得噉寫個7字靚勁多
之後開始自己寫都會加一劃
寫到𠵱家見到個7字冇一劃就會覺得好唔舒服，想同佢加翻一劃上去

嗰陣喺歐洲填form寫7字冇加一劃
佢以為係1字

2卷圈寫
z 就加一劃
咁就實分到

之前有個lecturer 咁寫1同4
仲要用projector project 張紙...坐遠少少真係睇死人

有時1字又同個7字寫到好似

會

17

7

通常咁寫

好多歐洲人都咁寫，法國人都將個1字寫到咁 但我覺得好醜樣

歐洲好多人寫嘅147係咁樣：

會加 成日都會覺得自己好撚多餘,但又改唔到呢個習慣

開票就會

以前小學寫4,要唔穿口,老師會屌,如果寫呢個4

一樣 有角先靚

自從黎左日本發現9成日本人都係咁寫
我自己都開始改

聽講加橫線係71暗語

番pt 做audit 寫慣左z 同 7都要加一橫

會
中學讀chem為左清楚d所以慣左
Z中間都會加一劃

手寫嘢唔加好唔順眼 好易睇錯

Z我會寫穿
7就會加筆
1就只係一真就算

7

有冇人同我一樣個9字係咁寫?

有時會有時唔會 但有又點唔會又點

好肉酸

agger
做數set variable個陣會特別寫z

1,細楷L, 大楷i你地又會點寫黎分辨

5 8 9 電話寫好樣衰

你地會寫邊種5字
見啲人寫上面個5寫到好似S咁 好想斬撚左佢隻手

5, 7, 9

有冇人寫1字會加一劃係底?

我係咁寫
7 字唔加一劃會好唔舒服

唔識寫下面嗰隻5

我有時會好似最右邊咁寫
讀數嘅人多數都會咁寫，因為避免同大階I 同細階l 誤會，我地成日用呢兩個字母做unknown

7
平時寫英文係正階，但一寫到q, z, f and 大階i 就會寫撩草。

讀書冇加，依家計單會加，2字用圈

如果y 或者g 字尾既字我會寫mgl勁撚長